https://web.archive.org/web/20031024222206/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=428

### [8560] TAKESHI	2002.11.03 SUN 17:00:44　
	
＞[8557]そーですか、ぐっすりねれてよかったですね（笑）たしかにあのテーマ曲怖いです（鳥肌）

### [8559] マイコ	2002.11.03 SUN 15:15:11　
	
＞「８５５７」いちの様
あぁ～！！もう借りてください！！！！ぜひぜひ、「さらばハードボイルド・シティー」を！！！！いちの様も絶対泣いてしまいますから！！

### [8558] マイコ	2002.11.03 SUN 15:10:03　
	
こんにちは★先ほどまで、「さらばハードボイルド・シティー」と一緒に借りた「うる星やつら　完結編」を見終えました。「うる星やつら　完結編」とてもおもしろかったです。
最後は「さらばハードボイルド・シティー」と同じくらい泣いてしまった私です・・・。（汗）

レスです！！

＞「８５５１」＆「８５５２」将人（元・魔神）様
９００円ではなく３９００円でしたか！！それは高いですね～！！私は１６００円くらいで購入しました。がんばって探してみてくださいね！！見つかったらまた教えてください！！

「さらばハードボイルド・シティー」見たほうがいいですよ！！感動しましたよ～！！これはほんっっとに、早く見たほうがいいですよ！！

＞「８５５３」千葉のＯＢＡ３様
他人のフリをされたり、魚に逃げられたり！？
まぁ～！！なんてかわいそうなの・・・。きっとまたいい事があるわ！！（笑）

見てしまったわよ～！！あの話にはもう感動したわっ！！

＞「８５５５」たま様
もう良すぎです！！ほんっとたまらんわ～！！

### [8557] いちの	2002.11.03 SUN 14:45:05　
	
どうも、こんにちは。
今日は特にやること無し。いや、やらなきゃいけないことは山ほどあるんですが（汗）、やる気が出ないし、なにやっていいんだか・・・。まー、学校の課題なんですけどね。

「２つの対比した言葉を選び、そのイメージを色と素材を用いて表現しなさい」

って課題なんですが、なにやっていいのやらサッパリです（汗）。な～んも思いつきましぇ～ん（アホ）。

＞[8548] 葵様
ついつい「リン●」を観てしまいました（笑）。
初め見たときよりも恐くはなかったです。でも、映像よりも音楽のほうが恐かった！！「く～る～♪きっと来る～きっと来る～♪」このフレーズがシャンプーしている時とかにかかると、も～、いてもたってもいられませんね（泣）。
でも、夜はグッスリ眠れました（笑）。

＞[8550] マイコ様
うっ！！素晴らしさがヒシヒシと伝わってくる！！！
私は観た記憶がないですね・・・。今度マジでビデオ屋さんに行ってみようかな？
恥ずかしながら、この歳にして１度もビデオを借りたことが無い人なんで、正直借り方が分からない・・・（汗）。
が、ＣＨの感動のためなら！！！！！

＞[8552] 将人（元・魔神）様
「プロジ●クトＸ」ってそんなに放送していたのですか！？つい最近放送していることに気づいた私って？
学校でも、教材として観た事があります。教育の話しでしたけども。教員の資格を取るために必要な科目なんですけどね。
世の中まだまだ広いですね・・・。（遠い目）
早くＣＨもＤＶＤ化してほしいです。

＞[8553] 千葉のOBA3様
あ！私の「Ｅ－ＭＡＩＬ」ってところがおかしいみたいで、メールが送れないんですよ（汗）。なので、メールを送る際には、カーソルを「Ｅ－ＭＡＩＬ」に合わせて、下に出てくるアドレスを書きとめて、メールを送ってください。
お手数ですが（汗）。
それと、漫画絵といっても、４コマではございません（汗）。ただのイラストです。ですから、ストーリーもありませんし（絵の中にストーリーを見出せたら幸いです）、１枚のイラストですから「お話し」にはなっていませんので、ご了承くださいませｍ（＿　＿：）ｍ

＞[8555] たま様
漫画絵はイラストであって４コマではございません。
結婚祝いにふさわしいイラストですか（汗）？ん～・・・女性を描くのが苦手なんですが（死）、なにか描きましょうか☆
お！！もしかして、これは“絵描き（イラストレーター）いちの”としての初仕事ですか！！？依頼を受けてイラストを描く。こりゃ～立派な需要と供給ですなぁ～♪（？）
御代はお２人の幸せな生活を送ることで、代えさせていただきます☆　　別れるなよ～（笑）。

＞[8556] TAKESHI様
はい。「リン●」観てしまいました・・・。流石に２回目にもなると恐さも半減し、謎を追及しようとする探究心が芽生えて来ました（笑）。でも、恐いことには変わりありませんね・・・（汗）。
特に、音楽が恐かったです！！！！！トイレとかいった時に脳裏に浮かぶ恐怖の旋律が！！！恐さを紛らわすために、負けずにこちらも歌います（笑）。
夜はグッスリ♪もう、お昼まで寝てました（汗）。

### [8556] TAKESHI	2002.11.03 SUN 13:31:45　
	
すごい天気です。夜中から今も、強風と雷雨が続いてます。もう冬ですね。ああ、夏が恋しい（憂鬱）

そういえばドラゴンボールＺがＤＶＤかされるそうです。すごく欲しいんですけど、１０万もするのでとてもじゃないけどかえません（泣）この調子でＣＨもＤＶＤ化されるといいんですが。

＞[8547]いちの様
昨日、リングみてたんですか？勇気ありますねー。僕も見よっかなーと思ったんですが、母と妹がＣＭだけで目を覆い隠すほど嫌がってたので見ませんでした。昨夜は眠れました？

世にもはＴＶシリーズのほうがとてつもなく恐ろしいです（汗）

＞[8548]葵様
いつも金沢行くときに松井の実家のそば通りますよ。メジャー入りのことについていろいろ意見が出てるようですが、僕は賛成ですね。

＞[8552]将人様
「さらばハードボイルドシティー」是非見てください。感動します。

そういえばガンダムＳＥＥＤ見てたらシャアにそっくりなキャラいました（笑）

＞[8553]千葉のＯＢＡ３様
レインポンチョ、やっぱ保存しておくんですか？かなりのレアモノですから。

見ましたよ！あの熱いキスシーンはハリウッド映画にも負けないほどよかった！

＞[8555]たま様
引越し大変ですね。がんばってください！

キスシーン、本当に感動しました。リョウの銃を撃つシーンもかっこよすぎです！

### [8555] たま	2002.11.03 SUN 12:03:33　
	
忙しい。疲れた。筋肉痛。はぁ～。（今日と明日で引越し終わるかなぁ？）
こんな時でもカキコに来る！（１時間くらい時間が出来た隙にカキコ！）
根性×２、ド根性ぉ～！

ちょっちだけ感想。
リョウちゃん、気づいていたのですね。（銃を持った夢ちゃんやＷｳｫｰｶｰの事を・・・）やっぱリョウちゃんはこうでなくっちゃねっ☆
リョウちゃんのアップ（１／４サイズ）かっこ良かった。（胸キュン）
阿香、強い！（精神的に）
夢ちゃん（すべてを知った）の所へ行くと決めた阿香！がんばれ！
普段はリョウちゃんに活躍してほしいけど、今回だけは、阿香に事件を解決してもらいたいかなっ。

ランダムにレス
＞将人（元・魔神）様　【????】
ミニ小説読みましたがレスする暇がなくって感想が遅れました。（一人一人のキャラが見事に描かれていて、Ｃ・Ｈ１回こっきりのキャラとか出てきてすごく研究してるんだなぁ～っと感心しました。オチもＣ・Ｈ系にしてくださってましたし。そして何よりも読みやすい！すっごく良かったです。）

＞千葉のOBA3様　【8531】
「ポンチョ」おめでとぉ～♪
では、雨の木曜日はポンチョ着てバン木探検隊ですねっ。（笑）
TAKESHI様【8533】の意見に賛同！私も千葉マーマのポンチョ姿を見てみたい。あはは。お似合いだって・・・。ポンチョが似合う女・・・（笑）

＞OREO様　【8540】
表紙＆リョウちゃんのアップ（1／4）＆すべてオミトウシのリョウちゃん！
かっこイイーーーーーっ！よね♪
そうなの！次週どうなるの？？？いったい！？

＞いちの様　【8547】
イラストのスキャンメール私にも送ってぇーーっ♪（漫画絵？４コマ？）
結婚祝いに何かスキャンして送ってくれぇーーーっ(>_<)

＞マイコ様＆TAKESHI様
見ました？！？セイラの話！
イイっしょっ！リョウちゃん普段本心見せないから、すっごく新鮮だったでしょ。（いいさ、撃てよ。お前が元に戻らないのなら生きていたって仕方が無い・・・だったっけ？）
んもぉーーーっ。たまらんわい。

### [8554] Ａｙｕ	2002.11.03 SUN 10:10:20　
	
里奈様
関西に在住なんですね。私も小６～中３までの４年間は京都に住んでいてよくＦＩＳＭＹ、河原町ＯＰＡとかに行ってました。高２の現在は東京に住んでいます。渋谷１０９とかには頻繁に行ってます(^_^)関西地区のＣＨの再放送は私も夏休みに京都に帰省した時に見ました。その時は２でゲストの女性が倉橋聖子と冬野葉子でした。今ＣＨはビデオに撮りながらスカパーで見てます。他に好きな漫画とかありませんか？私のお薦めはドラマにもなった「ごく○ん」です。

### [8553] 千葉のOBA3	2002.11.03 SUN 08:18:56　
	
おはようございます。一日来ないとすごいカキコの量で、読むのが大変ですね。

＞今週号の感想です・私も表紙見てビックリ。「アシャンだー！」バックを見て懐かしいって言うか・・・。そんな事もあったわね。とか思っちゃいました。アシャンは今回の依頼で過去を打ち砕いていくんだろうな。逃げないという姿勢が・・・。その前向きさが、だんだん香ちゃんに似てきているんだよね。あと、りょうちゃん、久々カッコイイー！来週もっとカッコイイところ見たいですー！！

８５３２　マイコさま　８５３３　ＴＡＫＥＳＨＩさま
ありがとーーー！レインポンチョはほんとに着たら「てるてる坊主」です。子供の試合の時着たら他人のフリをされ、釣りの時着たら魚に逃げられる、というカンジです。ところで、見てしまったのねーーー！「さらばハードボイルドシティ」を・・・。（んな、リングじゃないんだから・・・。）良かったでしょ！？ほんとに感動ものですよねー。

８５３９　里奈さま　里奈さまの顔文字、かわいいーーー！！あの、お茶だしてるところが・・・。北条先生がもしご覧になったら、思わず微笑んでしまいそうな・・・。お仕事デパガやるんですかー？大変そうだけど、がんばってね！

８４５０　ＯＲＥＯさま　なに、大量のお菓子だー！？こっちに送って☆うちはお菓子の大量消費地。私のパート代はすべて「食い物」に変わるのだよ。うちの次男坊が聞いたら、すごくうらやましがりますよー！でもマズイの？

８５４７　いちのさま　ほんと？では、あとでメールをしておきますわ。もち、見たいのは漫画よー。わー、楽しみ。

８５４８　葵さま　葵さまはリンゴがあたったんですか？やっぱりすごいクジ運ですよね。あーーー、｢食い物」系はうらやましい。ポンチョは、後ろのイラストのアシャンとりょうちゃんがなんとなくコワイです。とにかくお宝なので、大切にしまっておきます。

８５５２　将人さま　ありがとうございます！ポンチョあたっちゃいました！今週号もカレンダーについては何も書いてなかったですね。ガッカリです。今年の分そんなに売れ行き悪かったのかなー？（って事はナイ？）やはりオリジナル路線で行くしかないかなー。

それでは。こちらはいいお天気で、七五三今日やられる方多いみたいですよ。

### [8552] 将人（元・魔神）	2002.11.03 SUN 02:12:11　
	
＞[8531] 千葉のOBA3様
レインポンチョが当たったんですか？良かったですね。
この掲示板に来られている皆さん、運がいいですね。

＞[8535] yaeko様
＞「DVDって高いんだよ！夢ちゃんなんてことを！」
この文章を見て、昔の海外ドラマ「ス＠イ大作戦」を思い出しました。
あの謎の指令からの連絡「なお、このテープは自動的に消滅する」
ってセリフの後、毎回機械を壊していたなって。

＞[8537] 里奈さま
お仕事終わりなんですね。今までお疲れ様でした。
シティーハンター・パーフェクト・ガイドブックそちらに無事に
届いて良かったですね。
小説？コント？は、書けって言われたらプレッシャーが(汗)(^^;

里奈さまや、Ａｙｕ様が書かれている小説やコント話があって、
また○○ネタで言われて、それが刺激になって書いてるような
感じですから(汗)(^^;
里奈さまも、書いて下さいね。(逆にプレッシャーを返すとか?)

＞[8538] いも様
バンチの来週の予告、AHの内容は無かったですけど、連載作品名に
書いてあったので、来週もあると思いますよ。
しかし霞拳志郎人形デカイな～。どんどんデカくなって、いつかは
バンチの付録で1/1サイズ人形って出てこないやろうな(汗)(^^;
なんかテ＠ビマ＠ジンとかの付録のような感じをしてしまう。

＞[8540] OREOさま
ハロウィンってお菓子を貰えるんですね。
しかし、いっぺんにチョコ食べ過ぎないで下さいね。

＞[8543][8550] マイコ様
CHの「さらばハードボイルド・シティー」のビデオ見つかったん
ですね。どうぞ僕に遠慮無く楽しんで下さい。良かったですか？

僕はレンタルビデオで「突入せよ！あ＠ま山荘」とNHKの
プ＠ジェクトＸの「＠さま山荘」と、「実録あ＠ま山荘事件」
の組み合わせと、劇場版パ＠レイバー2東京ウォーズ、
宇宙戦艦ヤ＠ト劇場版DVDを借りてきました。

宇宙戦艦＠マト劇場版は、TVで見た事あるんですがDVD特典で
映画初公開の後で訂正されて、放送せれてなかったイスカン＠ル
のス＠ーシャが死んでいるバージョンが見れると知って
借りました。

＞[8547] いちの様
「プロジェ●トＸ」のDVDボックスは、今はボックス4まで出ていて
今度、第5期がでるようですよ。(だいたい9～10巻1組のボックス)

僕は、第1期のビデオ版セットが10巻で、第1期のDVD版が9巻に
なってしまって足りない1つビデオの話が無いかなって思ってます。
「窓際族が世界＠格を作ったＶ＠Ｓ」ってタイトルので、やっぱり
このテーマ別規格のDVDにしにくかったんでしょうかね？

CHもDVD化しないかな？

＞[8549] TAKESHI様、[8550] マイコ様
「さらばハードボイルド・シティー」見れて良かったですね。
僕も、早くみたいよ～。

### [8551] 将人（元・魔神）	2002.11.03 SUN 02:11:45　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

部屋を整理しようとしていたら、以前にバンチでやっていた聴コミ
(バンチと連携してコアミックスのHPからパソコンでセリフが
聞けるもの)のエンジェルハートの第1話と、蒼天の拳第1話を
CD-Rで普通のラジカセとか音楽プレイヤーで聞けるようにした
物が見つかって、部屋の整理をそっちのけで、コミックス1巻を
見ながら、つい聞いてしまいました。

ちょっと気になってYaHo@オークションを見ると、バンチの懸賞で
あった本物のCDは、なんと\6,000円もしてますね。
せっかく当たったのに勿体ないな～。でもｍもっと安かったら僕も
欲しい～って思って眺めていました。

レスです。
＞[8521] OREO様
そちらの学校のパソコンでも日本語入力できるんですか？

海外版のパソコンでも、MS-IME日本語入力変換ソフトと
キーボードや文字フォントなどの設定をすればいいのかな？

ハロウィン良かったですか？

＞[8522] 千葉のOBA3様
「北斗の拳」カレンダーは、巻いてあった筒の上にシールで名前が
書いてあった物があったんですよ。
中身は確認できませんでしたけど。
DVDが出たから宣伝もかねてのアニメ版の絵なのかもしれませんが。
北条司先生のAHやCHは出ないんですかね？
今週号のバンチにも書いてなかったですし。
スキャナーとかの画像読みとり機があれば、自分のパソコンで作る
って事もできるんですけどね。→そんな機械持ってないので。

＞[8525] Ａｙｕ様
「那須敦夫」というのはAyu様のオリジナルキャラだったんですね。
頭に中では勝手に、北条司先生のキャラじゃないんですが、バンチ
に連載されている「蒼天の拳」の最初の方に出てきた頭のハゲて、
残りの髪の毛の伸ばして隠そうとしている教頭だったか何かの先生
を、想像してしまいました。

＞[8526] TAKESHI様
イラスト集、また古本屋さんに行った時に、あるかどうか見ておき
ますね。

＞[8527] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
やっと冴羽さんらしく、動き出しましたね。
銃やトイレにちゃんと気付いて信宏に調べさせているし。

＞[8528] マイコ様
「マザー2」いくつかの中古ソフト屋さんを、何軒か探しましたよ。
でも最後の店であるにはあったんですが、\900円ではなく
\3.980円だったので買うのをちゅうちょしました。
その中古ソフト屋さん、見に行った店の中で、いつも他の店よりも
高い値段をつけている店なんで、他の店見た方がいいかなって
思ってしまったので・・・。まだ行っていない店もあるんで、
また探しますね。

「さらばハードボイルド・シティー」早くみたいですね。
CHアニメのストーリ表を見たら今ケーブルテレビ（又はスカパー）
のCS放送のキッズステーションと、関西の讀売テレビの土曜日の
再放送、どちらも後、数話分放送したら「さらばハードボイルド
シティー」に近い話数を放送しているんですね。
両方チェックしないといけないな～。

＞[8530] 葵さま
今週号の表紙、たしかに最終回みたいな感じでしたね。
まさか今のエピソードで終わり？いや、まだ続けて欲しいですよ。

ギ＠バンは「蒸着」ってセリフで、変身してました。
その蒸着って言葉、後になって知ったんですが、金属にメッキを
する時に使われる用語の1つを使われたらしいんですよ。
知った時あのヒーロー確かにメッキは合ってるなって思いました。

必殺＠＠人の話題をしてたら、俳優の藤田まことさんが、何か賞を
取られたみたいですね。おめでとうございます。
今日レンタルCDで、「ちょん＠げ天国TV時代劇＠集」ってのを
借りてきました。
必殺＠＠人の仕事をしてるBGM音楽って、歌があったんですね。


＞[8531] 千葉のOBA3様
レインポンチョが当たったんですか？良かったですね。
この掲示板に来られている皆さん、運がいいですね。

### [8550] マイコ	2002.11.03 SUN 00:28:50　
	
こんばんは（４回目♪）「さらばハードボイルド・シティー」見終えました！！！！なんて素晴らしい話なの！！もう感動しました！！最後のほうのリョウと香の熱愛シーン、ものすっごく泣きました！！しかもバックはあの「ＧＥＴＷＩＬＤ］・・・。セイラの時の香、とても美人でした。もちろん普通のときもです。でも最後のオチはいつも通りでしたね（笑）あぁ～私もあんな恋愛一度でいいからしてみたいわ♪
（絶対無理ですが・・・。）
それにしても原作でこの話書いて欲しかったです。原作はガラス越しのキスだったので・・・。もうこの話は、ダビングするしかない！！あの素晴らしいシーンもう一回、いや、何百回も見たいです！！
ホント借りといてよかったです！！もし借りていなかったらこの感動を遅く感じるとこでした！！
いやぁ～なんだかいますっごくいい気分ですっ♪
最後に一言「素晴らしい！！！！！！」

★☆レスです☆★

＞「８５４５」里奈様
見ましたよ！！おもしろかったわっ！！私も里奈様のように
熱愛シーン朝まで何回も見てようかしら！？いや、今度見ます！！（笑）

＞「８５４７」いちの様
もう素晴らしかったです！！↑の感想通り・・・。

いちの様は「さらばハードボイルド・シティー」見たことが
ありますか？

＞「８５４８」葵様
青りんご８個当たったんですか！？おめでとうございます！！皆様運がいいですね！！うらやましいです！！

「さらばハードボイルド・シティー」素晴らしかったです！！そう、わたしは立派な「北条作品禁断症状病」です！！（笑）感想を原稿用紙１０枚はさすがに無理でございました（汗）でも書こうとおもえば書けるっ！！かな？

もうすぐでＡＨ５巻発売ですね！！早く買いたい！！
そしてＣＨがＤＶＤ化してほしい～！！

### [8549] TAKESHI	2002.11.02 SAT 22:21:14　
	
只今、妹とＣＨ２の「さらばハードボイルドシティー」見終えました。すごく感動しました。いやー、あのキスシーンはすばらしかったです！いわゆる大人のキスってやつですね。内容は最終回っぽい感じでしたね。オチはいつもどおりでしたが（笑）

後ほどレスしにきます。

### [8548] 葵	2002.11.02 SAT 21:48:11　
	
　みなさま今ごろは「ギャァ～ッ！！」と叫びつつ「リン〇」を見てるのではないでしょうか。当時劇場に一人で見に行った私は最前列（ココしか空いてなかった）で見ちゃいました。マジで恐かったです。全く見ず知らずの隣りの席のお兄さんと「恐かったですね～」と話したほどです。個人的には原作の方がイイですよ。（^^;

　明日１１月３日は誰が決めたか「マンガの日」だそうですね。明日書店でコミックを買うと、抽選でキャラクター図書カードがあたるとか。でも今んこＡＨ新刊以外に買う予定が無い私。３日のみなんですかね。ケチッ☆

＞千葉のマダムさま［８５３１］
　レインポンチョが当たったって？！おっめでと～ございます～♪これであなたも懸賞生活よ？！私は先日、某キムチの応募シールで王淋（青りんご）８個が当たりました。ハガキ代５０円でりんご８個。美味しくいただきました。（^^

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［８５３４］
　そっかぁ～石川県でしたね。根上町はいちやく有名になりましたね。私も行ってみた～い☆

＞ＯＲＥＯさま［８５４０］
　日本情報特派員です。（←くそ長い名前やなぁ☆）カナダには確かお勉強のはずでは…？それとも食べまくりツアーでしたっけ？！（^^;

＞マイコさま［８５４３］
　おおっ！それは裏切り行為とは言いませんよ。「北条作品禁断症状」という立派な病気です。（^^;　それは北条ＦＡＮのみに伝染する人畜無害の伝染病ですから、安心してビデオを見て下さいね。そして４００字詰め原稿用紙１０枚以上で､感想文を発表して下さい♪

### [8547] いちの	2002.11.02 SAT 21:34:07　
	
こ、こんばんは・・・。
さ、ささささささ、寒いぃぃぃぃいっぃぃぃいぃぃ・・・。
もう、寒いということにすら飽きた（汗）。

顔写真交換ブームがひと段落した今日この頃、いかがお過ごしでしょうか？
昨日は何故か疲れがどっと押し寄せ、夜の７：３０に寝てしまいました。最近、体力の低下に悩んでいる“いちの”です（汗）・・・若いんだけどなぁ・・・（涙）。

＞[8516] 葵様
私はアパートに一人暮らしなのでコンロは１つしかありませんの・・・。
「ギャバ●」はそんなに人気だったのですか！！？し、知らなかった（汗）。

＞[8517] マイコ様
お！ビデオを借りてしまったのですね（笑）。分かりますよ、その気持ち。待ち遠しくてたまんないんですよね。しかも、１月後なんて待ってられませんよ。
今度、例の熱愛シーンの感想を聞かせてくださいね☆

＞[8518] 無言のパンダ様
キムチオムレツはマヨがあってこそ完成するのです。マヨ無しとマヨありでは雲泥の差です。でも、嫌いじゃあしかたありませんよね。
ちなみに、今晩のメニューが「キムチ＆納豆入りオムレツ」でした☆早速つくってみました（笑）。

＞[8519] 将人（元・魔神）様
え！！？「プロジェ●トＸ」までＤＶＤ化しているんですか！？し、知らなかった・・・ＤＶＤ化の波が押し寄せてくる！！！
早く、ＣＨを！！ＣＨをＤＶＤにぃぃぃぃぃぃぃいい！！！

＞[8521] OREO様
そちらって納豆ないんですか？保存食だからありそうなもんですけどね。せっかく本場のキムチがあるのにねぇ～。
本場のキムチを食べてみたい！！日本のとは違うんでしょ？辛い？美味い？

＞[8523] 千葉のOBA3様
イ、イラストですか？まだ鉛筆描きのしかないんですが、それでよろしければスキャンしてメールかなにかで送りますが・・・。漫画絵ですよ？静物画のほうがいいですか？

＞[8526] TAKESHI様
はい。恐いもの観たさ満開です（笑）。今も「リング」（日本版）を観ながらレス打ってます。やめときゃいいのに観ちゃうんですよね（汗）。
「世にも～」も観ますよ。あのタモリさんが1番好きです（笑）。

＞[8537] 里奈様
女性の裸体を見すぎているというほどではないのですが（汗）。タイプの女性も北先生の描かれる女性だけではありませんし・・・。
大切なのは中身ですよ。中身。


もうすぐ、ＣＨ5巻の発売☆楽しみです♪早く来ないかな～♪

### [8546] マイコ	2002.11.02 SAT 20:45:15　
	
＞「８５４５」里奈様
里奈様も見ましたか！！伊倉さん出てましたね！！
はい！！ロボコン知ってますよ！！小学校のとき伊倉さんの声と知らずに良く見てました！！

### [8545] 里奈	2002.11.02 SAT 20:35:38　
	
☆８５４３＆８５４４　マイコ様
待ちきれずに借りてしまいましたかぁー！！
そりゃ目の前に待望の熱愛シーンが詰まったビデオが置いてあったら我慢できませんよね！マイコちゃん、これは｢裏切り｣じゃないわ！ちょっと｢先どり｣するだけよ！里奈的には１秒でも早く見てもらいたかったんで嬉しいわん♪
それから、今日やってた｢クレヨンしんちゃん｣、里奈も見てました。もちろん気付いてましたよ！伊倉さんの声♪目をつぶって聞いてました（笑）伊倉さんもたくさんのキャラの声優していらっしゃいますが、あの｢ロボコン｣（知ってる？）も伊倉さんって知ってました？

### [8544] マイコ	2002.11.02 SAT 20:14:21　
	
またまた登場です。今日の「クレヨンしんちゃん」に伊倉一恵さん（紅さそり隊の深爪竜子役）で、出ていましたね！！
皆様おきずきだったでしょうか？しかも男っぽい性格に、女の子からラブレターをもらう所なんて香にそっくりでした。

又登场了。今天的《蜡笔小新》里伊仓一惠(红蝎子队的深爪龙子)出场了呢! !

### [8543] マイコ	2002.11.02 SAT 20:03:09　
	
こんばんは！！今日も明日も明後日も、とっても暇っぽいのでビデオ屋さんに行きました！！そしてふと後ろを見ると、
シティーハンターのビデオが並んでいたので見ていました。
そしたら「さらばハードボイルド・シティー」が目に留まりました！！放送するのは来月の終わりごろなので、もったいないけど早く見たかったから、私は借りようか借りないか、兄と相談して迷いに迷ってついに決断しました！！借りてしまったよ～！！将人様ごめんなさいー！！（汗）もう皆様が感動する感動するとおっしゃっていたのでそれが頭の中で何回も何回も響いていたので・・・。（笑）明日ごろ見る予定です。楽しみですー！！でもなんか皆さんを裏切った気分・・・。将人様、ほんとすみません！！

### [8542] 里奈	2002.11.02 SAT 18:51:07　
	
もうすぐ…もうすぐやっとＡ･Ｈ５巻が出ますネ！
あぁぁー待ちきれない！！
今週号の感想。わぁ～い！表紙だぁ～♪
香ちゃんが出てこなかったのが少し淋しかったけど、秘密を知った夢ちゃんと、またそれを知られたことを知った阿香ちゃんの心境がヒシヒシと伝わってきて…。阿香ちゃんホントに強いなって改めて思いました。リョウの行動も｢どこまで気付いてるの？｣ってぐらい落ち着き過ぎてて、｢リョウらしい｣って思いました。阿香ちゃんはもうほとんど乗り越えたって感じですが、ますます混乱している夢ちゃんはこの苦しみをどう乗り越えていくのかな。来週が待ち遠しいぃぃー！

☆８５４１　Ａｙｕ様
Ａｙｕ様もギャルでしたか！友よぉ～（笑）
ココで下記のようなギャルブランド名が見れるとは思ってなかったんで嬉しいですわ♪里奈はギャルブランドが大好きで、｢そんな好きならギャルビルで働けばイイじゃん！｣ってわけでギャルブラ大集合の中で仕事してました。もとＥＧＯＩＳＴ店員なんですよ、これでも（笑）ＥＧＯ辞めてからはピーク＆パインっていう水着の京都店長。女性の裸を毎日見て来ましたが、北条先生ワールドのスタイル抜群美女はなかなか出会えませんネ。水着の仕事は夏だけなんで、それまではフリーターと変わりありません。今はｍｏｕｓｓｙが好きかな。ギャルブラじゃないけどプレイボーイも好きです！これも結構ギャル受けイイブランドでしょ？
Ａｙｕ様のコント（？）、だんだんエスカレートしていくというか成長していってるというか…（私、何者！？）読んでて楽しいですよぉ～♪｢まさにパラレル！｣って感じで、里奈もまた考えなきゃってワクワクしちゃいます。オリジナルキャラ出すなんて、もう立派なＡｙｕワールド！あぁ…嬉しいわ！同じギャルでＣ･Ｈについて語れるなんて…（感涙）
今日＆明日は深夜からＣ･Ｈ再放送♪思いっきり夜更かししてバッチリビデオ撮らなくっちゃ！

☆８５３８　いも様
今週号でリョウが車のウィンドウを押さえつけて顔を入れるシーン、あれ里奈も昔したことあります（笑）もちろん、全然かなわなくて電力にあっさり負けてしまいましたが…。それどころか首しまって死ぬかと思いました！誰かがウィンドウを閉めるのを阻止しようとしたのではなく、窓から顔出してたら勝手にウィンドウが上がって来たの！で、慌てて挟まれながら抵抗したんだけど…落ち着いてもがくの止めたら、ただ単に里奈が自分の膝でスイッチ入れてた自業自得の結果でした（あは…ははは…）あれほんと人殺せますよ！｢こんなことで死にたくない！｣って真剣に思いました。

### [8541] Ａｙｕ	2002.11.02 SAT 17:36:48　
	
里奈様
お久しぶりです！里奈様はギャルなんですか？私もギャル系です。ＢＬＵＥＭＯＯＮＢＬＵＥ、Ｊａｓｓｉｅ、Ｃｏｃｏｂｏｎｇｏ、ｏｎｅｗａｙ、Ｙｅｌｌｏｗｂｏｏｔｓとかのギャル系ブランドが好きです(*^_^*)私のコントはどうでしたか？また私独自のオリジナルキャラ・那須敦夫はどうでしたか？私もＣＳ放送に加入していてＣｈ．２７６でシティーハンター２が放送中で名場面のある「さらばハードボイルドシティー（前後編）」がかなり楽しみです(^^)/~~~
